只有美國制裁港官未夠

要做到英國，歐盟，日本，韓國，澳洲，加拿大，紐西蘭呢啲民主國家一齊制裁港官先夠
最好做到連拉丁美洲，印度，南非，馬來西亞呢啲第三世界既民主國家都一齊加入制裁

諗諗計可以點做?

老美過到既話自然有人跟進
西方會唔會大和解全力對付中共就睇呢鋪
林鄭點都估唔到自己有咁大威力

係
不過大家都要適當施壓俾各國政府去做野